HOCC twitter都用#Chinazi啦, 唔洗驚政治潔癖啦

屌你地肯用twitter未

問過德國朋友
雖然佢地唔太清楚點解要用chinazi 同個意思
但係無反感

Push

Anti Chinazi

今日中環行街冇人講???文宣呢???國際線呢??

#chinazi